深水埗痴撚咗線，咁早霸定街！

金部藍屍廢中老坑唔帶口罩

過年都咁多人買垃圾

仲有軍火買cls

咁多廢老冇帶口罩

各位唔好再去多人地方啦
好撚恐怖
戴咗口罩都好撚驚

仲唔報警？

成街藍絲廢老

今晚年三十大把人等緊去裝頭柱香 正宗攬炒

連儂牆補完計劃！人人都要做文宣！每晚十點鐘出。要人!

屌.....
弱智
咁早霸位賣垃圾

係時候搞個光復深水埗

高危地區

有甲由暴動呀

我淨係見到好多菌

直頭無路行

軍火庫？
佢地想做咩？

咁撚多細菌。不了

集體交叉感染

肺炎救香江!

全港藍絲為支持習大大滅7千萬貧窮人口承諾 出一分力

右上角同防暴隻槍差唔多樣

其實年年農曆新年假都會成條鴨寮街都係賣二手CD，係咪垃圾就兩睇啦，起碼我去咗兩三年，都可以用低過正常二手價買到想買嘅碟，當然垃圾碟都有好多，要憑經驗去分辨。